\section{Типы данных. Последовательности}
\subsection{Общая информация}
\\
\textbf{Последовательность данных} - это такой тип данных который содержит в себе объекты друших типов данных.

В данном случае последовательности деляться по критерию изменяемости, то есть возможно ли изменение последовательности после создания.

\begin{figure}[ht]
	\includegraphics[width=150px,height=200px]{./src/chapter7/assets/imgs/1}
	\centering
\end{figure}

Сегодня мы рассмотрим наиболее простые последовательности: \textit{tuple, list, set}

